[足球］一人一個經常性食撚住對方既組合

我先
細哨＞拉狗

美斯>牙朗

摸奶達>夏神

費托 > vidic

摩daddy>雲加橙

呢個似樣
樓上兩個就

巴哥>辛達路斯

哥迪奧拿 > daddy

山齊士 盧卡古

英超>利物浦

拉莫斯>沙拿

曼>阿
車>阿
利>阿
鏝>阿

阿>熱

曼、利、阿、鏝、車>熱

癲恩>阿妓

歐聯>瑞典之神(自稱)

蘇亞雷斯>伊雲奴域

高普 > daddy

智利>亞軍廷

我都想講呢個

A高＞牙朗
巴哥＞妓

高普>哥狗
高普勝率啱啱好5成

人 > 豬

呢個真係食

利迷>屎

鬼>摩連奴

巴>蝗

西維爾>曼

謝拉特 > 利物浦

慕遜加柏>紐亞

利物浦>曼城

蘇亞雷斯>大衞雷斯

點睇都係蘇亞雷斯>大衛雷斯啦
有名你叫巴黎鐵塔

英超>利

蘇亞雷斯>諾域治都得

咬咬>伊雲奴域,基亞連尼
呢d先叫真正食住

蘭尼>C朗

iwobi>taa

比比>屁馬

杜奧巴 》阿仙奴

哥斯達>拉莫斯

基奧特食住vvd

Vvd —> Mbappe

咬撚住添啦

貝克漢姆＞梅西

謝拉特>蘇亞雷斯

高普>>>>>>>>哥狗

希歷基斯>拜仁慕尼黑

續飲碎撚咗

朗癲》皇狗

長send撚錯

巴爾>馬干

王騎>牙朗

伊巴>英格蘭

12碼>英格蘭

c朗>基士文

希古恩>世杯

蘇亞雷斯>雷斯

泰利 > 朋友妻

掉轉咗 ？

頭髮>洛賓

鐵棍>洛賓

泰利>布歷治

魏釗>艾馬

比利>全部人類

牙朗>小花

沙灘波>連拿
傑斯>

奴渣古>曼聯

西班牙球隊>拜仁

托利斯 > 維迪

維迪真係對親費托都瀨嘢

賓施馬>足球

黑氣石

托迪 > 巴神

巴神 > 1:6 > 曼聯

托迪 > 曼聯

英超19隊>獌

巴哥 阿仙奴

英超>熱狗

Daddy>雲加

拜仁>阿仙奴

美c>伊巴
美c>山齊士
美c>尼馬
美c>古天奴

邊個大牌去到巴塞都要under佢

洛賓>左閘

細哨到臨走兩年已經撚唔到，肥到仆街
反而你話美斯成日搞到拉莫斯食牌食紅就真

(30萬鎊週薪)山齊士> 曼聯
Fat fat

雲佩斯>忠誠

調轉？美斯條垃圾靠巴塞體系姐

細哨carry得兩季
但嗰嗰講到佢真係次次都帶隊贏皇馬
但其實睇返對賽係極一般

德國>阿根廷

美斯>all

葉鴻輝>曾錦濤

王振鵬>葉鴻輝

丹尼爾艾維斯＞c朗
torris>維迪

哥屍達>>>>>周浩鼎

森保利-> 美斯

森保利帶智利搞到美斯冇左2個定3個美洲杯
跟住做亞軍廷領到又做到成督屎咁死出美沙，搞到美世杯都冇埋

我估美斯除左佩雷斯之外，人生最大對手一定係佢

第一個極不同意
唔係通過一兩次渠 每場整幾個熱血飛鏟就等於食住
咁拉膠 碧基豈不是食住所有前鋒
後衞食住對手標準係睇下守唔守得死

希古恩>美斯

伊卡迪>保方

拉鏈>雲加